男朋友瞞住我同其他女仔sex text

前排好忙好多野做
無咩時間理佢
原來瞞左我成個月
早幾日自己自爆
喊住求我原諒佢
我應該點

分手啦

你有冇餵飽你男朋友
冇理佢幾耐先

大家都係處
間唔中會用口幫佢
日日都有傾電話
只係個排見少左

咁就想死 分手囉

嘩屌依加連登真係成堆狗公
含撚啦

番啦我屌你老母

有得屌你屌唔屌

試你水溫咋 實際

冇圖你話佢同你老母sex text都得

Sex text 姐 原諒佢啦
你呢幾日同佢性生活正常返就冇事架啦

同埋佢喊住求你原諒代表知錯
你仲愛佢就一齊 否則分手啦

分手。唔洗講咁多
下次可能會同你講同女仔有sex而唔係sex chat咁簡單

agger
我覺得淨係文字嘅話可以俾次機會 一般都係貪玩貪過癮

根本男人冇錯
認咩錯 on99

如果你打算原諒
但表面上都要對佢小小冷淡
等佢做多小小/比你feel多幾次真心後悔同想改
先可以令佢下次唔敢

起碼識喊住叫你原諒
我嗰個 剩係識話 「嗰時我地分手」
「佢搵我咋」

帽事既
利申第一任都試過咁做
好明白你心情

好明白你感受
個女仔點識架

如果係巴打開post

你轉頭咪又心軟同佢扑野
講咁多一係分手一係扑野